截至下午2時半，投票率42.26%，高於上屆同時段21.29百分點；投票人數逾174萬人

【區議會選舉】截至下午2時半，投票率42.26%，高於上屆同時段21.29百分點；投票人數逾174萬人

其實唔樂觀 唔好再打飛機多左幾多人投票 做實事啦

民主派選情告急

唔樂觀 多左好多輪椅同老人

票站要人！票站要人！

其實對住d 投票率打j有咩用....
根本落過投既都知好多廢老

同時多咗好多種票，老人家......過300萬先好🙏🏼

怒斬建制

分分鐘係對家多左人就好笑